助攻王--盧偉聰

盧偉聰: 佢哋係完全無理由咁衝擊立法會 --> 有理由就可以衝擊
立法會又唔係開緊會 你地衝入去有咩意義 --> 開緊會就有意義
想和平示威 返去行人路--> 唔係非法集會?

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

佢提曬水啦 大家識做啦